條陳怡真係on撚9

根本就係深藍，扮閪曬中立

死臭西

wfc

中共軍妓黎

睇佢啲片睇到好撚嬲

Don't make stupid people famous

唔好睇了 唔好影響心情

所以一人一力係佢每條片都畀dislike同舉報影片。 撳入係…條片即暫停 youtube係唔會計view，因為youtube都怕有人呃View

可以dislike +檢舉

利申做埋之後舒服哂

推 檢舉佢肥婆

陳怡如果你有睇連登嘅話，希望你清楚自己喺片裏面講過啲咩說話。

你邏輯有非常大的謬誤，經常以偏概全誤導觀眾，實在令人詬病。
一、你話示威者欺負弱小，以警察作洩憤工具，睇黎你有思覺失調。客觀黎講，警察配備各種精銳武器，相對示威者只有長遮防毒面具頭盔等等防具，邊個弱小一目了然。亦請你唔好忘記警察曾圍毆和對未曾挑釁警方的示威者開槍，真係唔知道邊個濫權以示威者洩憤。
二、你呼籲示威者到中國城市示威，認為咁樣可以引起中央政府注意。其實而家香港示威者已經成功透過眾籌登報引起國際關注，各國亦就此事表達立場，唔需要基於你對中國人權毫無知識而提出的建議行事。如果你知道中國人權狀況仍然提出此「良心」建議，你嘅人品都幾差。

而你對法治一知半解，就喺度班門弄斧，誤人子弟。我喺呢度未得閒指出你對法治錯誤理解之處，但建議你多睇書，多了解議題背景同埋多睇學者評論，先至發表意見。

你或許可以欺騙無知婦孺，但喺知識份子面前，你嘅無知欲蓋彌彰。枉你自稱去過外國留學，但仍然係個假仁假義滿口道德嘅偽君子。你都係折衷啲翻去講翻曼德拉效應嗰啲topic啦。

以前係幾鍾意睇佢講反生育同大陸人
近呢一兩星期已經露出佢深藍嘅一面
佢成日話佢遇到啲痴線婆變態佬
又話成日收到恐嚇
只能夠講，佢真係零捨唔同囉
你係點樣嘅人，咪吸引到邊一類嘅人囉

大家都唔好咁嬲
最好就唔好睇
由得佢嗡個三幅屁

正宗識少少扮代表

今日聽佢講提議人返大陸抗議，真係好撚黑心

呢條utuber我敢講係全香港最低裝 講多次 係最
佢講既所有話題都係marketing為打中target而講
根本邊句係佢心果句都無人知 純粹為呃like
由講仇男同女權開始 到反耶撚 大陸西
跟住到崇洋踩港踩華人 到反生育 生酮飲食
到講平行宇宙曼德拉效應呢啲神秘野
都係有view就谷 無view就縮 不停轉話題
最近就人格分裂sell大灣區返大陸飲飲食食
跟住變埋撐警撐中國人反外國勢力
已經同之前既佢係完全兩個人
佢講既所有野都係想please一堆特定target
為求有view 立場可以話轉就即刻轉
已經費事睇佢 1 view都唔俾呢條八婆

唔好提佢嗰名
更加唔好click佢啲片

最on9係一大班藍絲 甚至中立游離份子都好鐘意share佢啲片

佢有段片提到班後生出去抗爭係因為恨俾外國重新殖民 而實際抗爭理由佢係可以隻字不提同班共狗一樣一理虧就淨係識轉移視線 偷換概念

起佢底啦 7撚到甩碌 完全無獨立思考能力既人形生物 所以一向都話女人管同講政治真係on99 無腦又要扮代表 發表愛國理論又話中意大陸仔 女權臭閪陳怡 好撚垃圾

女人最無邏輯個陣就係自以為最有邏輯既時候 班門弄斧 誤人子弟 呢八隻字完全係英雄所見略同 共產黨歷史上既批鬥 咄咄逼人逼害已經有事實證明 過來人既老者都親身經歷過 對比起件垃圾陳怡 生於安穩 安全既香港 就大放厥詞 不知悔改 不知死活咁吹奏大陸 你咁愛國愛黨咪返大陸居住 仲係香港既YouTube 嚶嚶嚶咁叫？

推，巳dislike 同檢舉

撳停片？要撳停先

5月仲講港女話題，一反送中見港女意向…即轉軚，無非都係為錢為人氣。人氣唔夠賺唔到錢。
宜家靠藍屍、長輩、大陸閪仲多咗人訂閱